msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: HubSpot All-In-One Marketing - Forms, Popups, Live Chat {{ DEV_VERSION }}\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/leadin\n"
"Last-Translator: Hubspot <wordpress-support-groups@hubspot.com>\n"
"Language-Team: Hubspot <wordpress-support-groups@hubspot.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-19T10:31:24+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Language: \n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: leadin\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: leadin.php
msgid "HubSpot All-In-One Marketing - Forms, Popups, Live Chat"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin
#: leadin.php
msgid "http://www.hubspot.com/integrations/wordpress"
msgstr ""

#. Description of the plugin
#: leadin.php
msgid "HubSpot’s official WordPress plugin allows you to add forms, popups, and live chat to your website and integrate with the best WordPress CRM."
msgstr ""

#. Author of the plugin
#: leadin.php
#: public/admin/class-gutenberg.php:36
#: public/admin/class-leadinadmin.php:200
#: public/admin/class-leadinadmin.php:218
msgid "HubSpot"
msgstr "HubSpot"

#. Author URI of the plugin
#: leadin.php
msgid "http://hubspot.com/products/wordpress"
msgstr ""

#: public/admin/class-deactivationform.php:29
msgid "We're sorry to see you go"
msgstr "我們很遺憾看到你離開"

#: public/admin/class-deactivationform.php:39
msgid "If you have a moment, please let us know why you're deactivating the plugin"
msgstr "如果你有時間，請讓我們知道你停用外掛程式的原因。"

#: public/admin/class-deactivationform.php:54
msgid "I can't sign up or log in"
msgstr "我無法註冊或登入"

#: public/admin/class-deactivationform.php:55
msgid "The plugin is impacting website performance"
msgstr "外掛程式正在影響網站效能"

#: public/admin/class-deactivationform.php:56
msgid "The plugin isn't working"
msgstr "外掛程式無法運作"

#: public/admin/class-deactivationform.php:57
msgid "The plugin isn't useful"
msgstr "外掛程式不適用"

#: public/admin/class-deactivationform.php:58
msgid "Temporarily disabling or troubleshooting"
msgstr "暫時停用或進行疑難排解"

#: public/admin/class-deactivationform.php:59
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: public/admin/class-deactivationform.php:81
msgid "Feedback"
msgstr "意見回饋..."

#: public/admin/class-deactivationform.php:86
msgid "Submit & deactivate"
msgstr "提交並停用"

#: public/admin/class-deactivationform.php:91
msgid "Skip & deactivate"
msgstr "跳過並停用"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:72
#: public/class-leadin.php:41
msgid "Hubspot"
msgstr "HubSpot"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:80
msgid "Select the content type HubSpot Analytics uses to track this page"
msgstr "選取 HubSpot Analytics 用於追蹤此頁面的內容類型。"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:84
msgid "Detect Automatically"
msgstr "自動偵測"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:85
msgid "Blog Post"
msgstr "部落格文章"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:86
msgid "Knowledge Article"
msgstr "知識文章"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:87
msgid "Landing Page"
msgstr "登陸頁面"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:88
msgid "Listing Page"
msgstr "清單頁面"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:89
msgid "Standard Page"
msgstr "標準頁面"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:202
msgid "User Guide"
msgstr "使用者指南"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:203
msgid "Forms"
msgstr "表單"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:204
msgid "Live Chat"
msgstr "即時聊天"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:206
msgid "Contacts"
msgstr "連絡人"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:207
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:208
msgid "Lists"
msgstr "清單"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:209
msgid "Reporting"
msgstr "分析報告"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:211
#: public/admin/class-pluginactionsmanager.php:35
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: public/admin/class-leadinadmin.php:213
#: public/admin/class-pluginactionsmanager.php:50
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#. translators: %1$s: Plugin current version %2$s: PHP required version
#: public/admin/class-leadinadmin.php:259
msgid "HubSpot All-In-One Marketing %1$s requires PHP %2$s or higher Please upgrade WordPress first"
msgstr "HubSpot 一站式行銷%1$s需要 PHP %2$s 或更新版本。請先升級 WordPress。"

#. translators: %1$s: Plugin current version %2$s: WordPress required version
#: public/admin/class-leadinadmin.php:266
msgid "HubSpot All-In-One Marketing %1$s requires WordPress %2$s or higher Please upgrade WordPress first"
msgstr "HubSpot 一站式行銷%1$s需要 WordPress %2$s 或更新版本。請先升級 WordPress。"

#. translators: %1$s: HTML anchor opening tag %2$s: HTML anchor closing tag
#: public/admin/class-noticemanager.php:36
msgid "The HubSpot plugin is not connected right now To use HubSpot tools on your WordPress site, %1$sconnect the plugin now%2$s"
msgstr "目前並未連結 HubSpot 外掛程式。若要在你的 WordPress 網站上使用 HubSpot 工具，請%1$s立即連結外掛程式%2$s。"

#: public/admin/class-reviewbanner.php:27
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "關閉這則通知。"

#. translators: %1$s: Current user name or nickname
#: public/admin/class-reviewbanner.php:31
msgid "Hey %1$s,"
msgstr "%1$s 你好，"

#. translators: %1$s: HTML anchor opening tag %2$s: HTML anchor closing tag
#: public/admin/class-reviewbanner.php:36
msgid "Have you got 2 minutes to complete %1$sthis survey%2$s about the HubSpot for WordPress plugin?"
msgstr "你有 2 分鐘時間來完成關於 HubSpot for WordPress 外掛程式的%1$s這份問卷%2$s嗎？"

#: public/admin/class-reviewbanner.php:37
msgid "We read every response Your feedback helps our team make the improvements that you need the most"
msgstr "我們詳閱了每一則回應。你的意見回饋有助於我們的團隊做出最需要的改進。"

#: public/admin/class-reviewbanner.php:38
msgid "HubSpot for WordPress Team"
msgstr "WordPress 團隊版 HubSpot"

#: public/admin/class-reviewbanner.php:39
msgid "Thanks,"
msgstr "謝謝，"

#: public/admin/class-reviewbanner.php:63
msgid "Leave us a review | link opens in a new tab"
msgstr "幫我們留下評論 | 連結將在新分頁中開啟"

#: public/admin/widgets/class-elementorform.php:85
msgid "Form"
msgstr "表單"

#: public/admin/widgets/class-elementormeeting.php:84
msgid "Meetings Scheduler"
msgstr "會議排程器"
